有冇人lunch中意自己一個人食飯?

唯一一個鐘唔想同班同事一齊
安靜咁食個飯,上下連登,睇下小說咁
好好過

全team人都係阿姐班女嚟
個個唔係結曬婚就已經生埋

出去同阿姐食飯就奉旨陪笑
幾次公司食飯，焗住出去
完全冇話題之外甚至俾人當透明
勉強叫搭話幾句免得俾人覺得我唔投入
食都冇胃口，離開飯局之後自己再食

而家索性同佢地講我減肥，唔出去食
安安靜靜坐響公司食個三文治做吓自己野就算

我同樓主一樣 老母由細到大覺得我呢樣嘢好奇怪 應該要同下d 同事social 合下群 但食飯又要諗話題果陣 真係好頭痕 有時對方又唔出聲 全程食飯dead air 又唔好意思玩手機

性格內向問題, 同埋呢年身體唔好, 想自己慢慢食/食D岩食的野